903黎講，森美定阿占？

兩個都係拍擋入面較受歡迎個個

連登成日有月經post講森美
評價兩極

阿占除咗間中有人話佢hea
都冇咩其他負評

連登巴絲鍾意邊個多啲？
森美
阿占

覺得占係有才華D
森美就見多識廣多D

早霸王 森爺最勁
咩都兜到

以前森美

呢加森美大哥

陣老屎忽味

又見高拜見低踩

講真Lo占夜晚果節目執柒咗佢把喇，垃圾到咁都仲存在到真係神奇

森美係叻有logic但好一言堂
占係鳩d但聽落舒服同娛樂到

占我會比較受落

占宜家錄定罐頭播，不了

早霸王自從西瓜走咗之後，森美冇咁老屎忽

以前森美而家占
而家聽早霸王
好似聽緊老豆訓話咁
同佢好明顯諗既野out左

聽到人老屎忽tone講野就無名火起
一早聽個人真心會躁

聽公子會佢講溝女
好想叫佢收喇
唔浪漫又好撚老套

係
佢d 理論其實好老土
又要逼人信佢果套
不過公子會佢成日俾其餘兩個笑扮情聖

而家聽森美聽到個人好炆
乜都佢講晒
覺得佢做主持好過電台

少爺占舒服好多

上幾個post咪講緊森美好多豐富知識其實都係錯

中學雞就俾森美拋到
大左就知佢啲野好皮毛
完全識少少扮代表
阿占9up啲思維有時好撚好笑
無佢得奴嘅話可以熄機

占

阿占啦，森美啲印目好撚嘈

森美衰在唔衰得，越聽越似廢老

少爺占 講書講戲又得
搞笑又得
寫劇又得

一定好過森美啦

小儀冇logic對比下就係

森美移動既森美

占都會笑尻jacky 但係真係講笑 唔係恥笑 森美就

森美既野心好大, 要做到好紅
占比我既感覺係, 做到自己想做既野就OK